# Bluetooth Information #

Это приложение предназначено для регистрации и отслеживания онлайн ли блютуз устройства поблизости.

### В приложении использовались: ###

* Списки listView(сортировка)
* База данных Sqlite
* Бродкаст ресиверы для отслеживания состояний
* Таймер

### Первое состояние ###
При входе перед вами пустое окно, но по нажатию на кнопку меню и "Поиск устройств", приложение найдет и зарегистрирует все блютуз устройства по близости.
![3Z7CCfuwAhA.jpg](https://bitbucket.org/repo/jqjgna/images/3136270280-3Z7CCfuwAhA.jpg)

### Список устройств ###
![2eF0PMrXBHM.jpg](https://bitbucket.org/repo/jqjgna/images/463608948-2eF0PMrXBHM.jpg)

### Список устройств с дополнительной информацией о моем устройстве ###
При нажатии на кнопку "Информация об устройстве" в меню вы можете увидеть информацию о блютуз и wifi по вашему устройству.
![DRaOFOYwRS8.jpg](https://bitbucket.org/repo/jqjgna/images/1104797925-DRaOFOYwRS8.jpg)

### Настройка частоты сканирования устройств ###
Для постоянного отслеживания устройств и проверки онлайн ли они используется таймер, который стандартно каждые 10с. активирует поиск устройств, те которые он найдет перейдут в верх списка и обозначаться онлайн, все остальные будут внизу списка и будут офлайн. По нажатию на кнопку "Настройка" в меню вы можете изменить частоту обновлений.
![PKf0gH4ZOS8.jpg](https://bitbucket.org/repo/jqjgna/images/1888581075-PKf0gH4ZOS8.jpg)